Tg谷招人呀！

歡迎大家入黎9吹下

想掟鏢又未玩過嘅
岩岩開始玩嘅
想操鏢嘅
都冇任歡迎
就算你想普普通通識下朋友吹下水扮下工都可以
快啲入去交底你個id啦！！！！

咁撚柒麻煩，又要登入Gmail，唔留Id了
出面大把谷就咁link仲方便